見倒義士，真係心痛

班警已經當左示威者係仇人咁，鏡頭前都失晒控，入左警署真係不敢想像

各位義士要頂住呀

你地既付出係唔會白費嫁

和理非都力撐你地

出返記得講返受過咩不合理既對待，建議有冇巴絲可以集合被捕後既不合理對待合輯，等大家幫你地取回公道